蓬佩奧與日本外相會談 稱美日同盟為印太自由開放基石

蓬佩奧早上與日本外相茂木敏充會談時，稱讚菅義偉代表一股正義的力量，相信菅義偉將致力加強美國和日本的關係，又說美日關係是維持印太地區自由開放的基石。茂木敏充就向蓬佩奧表示，日本強化日美同盟的政策並沒改變。

全文:

日本其實真係神隊友黎

但係想左右逢源

有邊個會唔想食哂所有著數 唔怪佢
但當真係要二揀一既時侯 識揀咪得

張相背景的窗格好靚，簡潔柔和

韓國總統繼續奶共啦

認真 如果俾你獨立 又可以繼續搵人仔 你都制啦
人地仲要以成個國家為個體 想食兩邊就緊架喇
但好過韓國最關鍵時刻都仲係食兩邊

朝鮮寅

日本就算有唔少獨裁國家同奴隸國家特點
（太家長式，工時太長）

但整體上都比支国好幾十倍
例如在誠信，環保，人均收入同房價等等

你睇多陣就會發覺日本把口好似好軟, 成日講到好似唔想得失支那咁, 但其實手段好硬, 你見佢支助日本企業搬廠單嘢都唔係講吓就算!